傳中興將破產 徹底國有化

臨近7月6日，隨着中方「示好」，中美貿易戰是否如期爆發？是全面開戰或局部開打？備受全球關注。不過，昨日市場突然盛傳中興將破產徹底國有化，由烽火科技接管，並稱這是6月中共政治局會議上達成的共識。目前該傳聞尚無法得到證實。有媒體引述中興通訊林姓副總裁稱：謠言止於智者。

6月29日，中興通訊連發5條公告，宣佈史上最大的高管團隊「換血」：董事會原14名董事成員（包含董事長殷一民、總裁趙先明等）均立即辭職，並選李自學為公司第七屆董事會董事長。李在股東大會上表示，目前拒絕令還沒有解除，候選董事後面主要任務還是要提振公司信心，在拒絕令解除後盡快恢復生產。不過，內地市場傳出「武漢郵科院和電科院合併，中興通訊馬上宣佈破產，烽火科技全資收購中興通訊」消息。

值得注意的是，今年4月，習近平曾視察烽火科技時表示：「現在核心技術、關鍵技術、國之重器必須立足於自己。」6月27日，國資委宣佈武漢郵科院和電科院合併，新設中國信息通信科技集𦬅有限公司，被視為中興業務將被收購的信號。有網民稱：「無風不起浪！」、「（中興）你不破產，你生產甚麼？」

你愈保自己人 你就愈唔使旨意有人材真心幫你
咁當然啦 係中國角度黎睇 幫伊朗🇮🇷唔係一件醜事
但係你夠膽咪唔好係美國上市 有啲野係自己攞黎柒

之前係咁叫人入貨既連登仔fatfatla

其實中興有D咩技術

等睇美國後續行動

偷竊技術

根本就係美國佬同習派嘅一場大龍鳳
過去廿幾三十年
基本上強國所有產業範疇全部都落入江派人馬手裡
而家差唔多剷除晒江派最頂層班大官（保護傘）
自自然然跟住就要一路清洗所有產業企業嘅前朝餘孽人馬
尤其係具有戰略價值嘅企業
而非國企人馬，就要先諗辦法搞冧佢再取而代之
唔使問阿貴
強國同香港
呢啲情況應該都會陸續有嚟
玩股票嗰班老散就要睇路

你係雜種條女，知道咁多

美國幫習種清江派 咁撚新思維

雜種又贏

連燈股神：正呀又有位入貨

睇到 左

又江派習派

好明顯係全部殺晒啦， 仲江派、 習派

連登陰謀論專家都有

棋王

連侵都要幫中共權鬥

所以美國人對兩者都有分別

中興係商務部
華為係司法部

講左咩自己諗

不怕, 還有黨

中興根本就係國企. 地下國企變地上國企啫.